建制派流傳報告 研究策略爭取來年選舉取勝

建制派近日流傳一份研究報告，探討未來一年要重整旗鼓，在來年立法會選舉取得勝利，當中批評建制派「捉到鹿唔識脫角」，未能將「攬炒」概念符號化，建議設立「中央廚房」主導輿論，又批評政府處理反修例和疫情手法粗劣，引起社會不滿，而中聯辦官員不了解港情，舉辦的活動側重形式主義。有建制派人士透露，報告由重量級建制派智庫相關人士撰寫，並提醒不要外傳。

批建制派政治論述不足 倡設中央廚房

報告以「關鍵的一年：建制陣營重整旗鼓策略」為題，分建制政黨、特區政府、中央駐港機構和中央政府四方面，探究未來一年要加強的工作。 建制政黨方面，報告認為最大優勢是有完善社區網絡，而網絡戰是建制派的短板，認為網絡已成為社會鬥爭新場地，未來一年要繼續強化建制KOL，增加網絡宣傳趣味性，讓藍營以外的市民願意接收建制派資訊，並要針對民主派和本土派之間的矛盾，推出文宣加以宣傳，同時要深化抗疫服務，借齊心抗疫的契機取得市民認同。

報告又分析，建制派對不同問題流於各自演繹，政治論述不足，建議建立具政治論述和心戰操作功能的「中央廚房」，增加研究、製造輿論或出版物等工作。報告又指，建制派在功能組別的選民增長空間較大，建議功能組別參選人多聯絡社區，積極與他們落區進行選民登記，爭取業界支持。

至於特區政府，報告批評管治團隊在反修例運動和疫情中，處理手法粗劣，令社會長期動盪不安，防疫工作出現多個漏洞，包括太遲推口罩令、社區檢測不足等，禁止中午堂食措施更是「離地」，引起市民極大反感，報告引述社會意見，應重組行會、撤換部分問責官員；政府亦須切斷傳播鏈，爭取本土個案「清零」，推動港康碼，盡快恢復粵港澳三地往來，推出更多紓困措施，例如延長保就業計劃、再向市民派1萬元、設立緊急失業援助金、派發消費券、協助商戶繳交租金等。

批中聯辦舉辦活動側重形式主義

至於中央政府和中央駐港機構，報告認為未來一年應推出更多挺港、惠港措施，包括改善CEPA協議，制訂政策方便香港居民到大灣區內發展和居住。報告又批評中聯辦官員調任頻仍，建制派往往要與新官員重新磨合，新官員又未必熟悉港情，往往為短時間做出成績，多傾向推動簡單可量化成果的工作，例如舉辦嘉年華、派發物資等，但有關活動受眾固化，長期側重形式主義，局限建制派組織力量發展。 報告認為，建制派山頭主義盛行，鮮有選舉的深度合作，個別資深建制參選人有做票王和票后的心魔，視其他建制參選人為首要勁敵，中聯辦應設法加強協調，讓各隊選票更平均，並主動勸退完全無機會勝出的隊伍，避免浪費選票。

原文網址：

深化抗疫服務

港共做到成pat屎咁

DQ哂泛民咪得囉
重係到搞咁多又大灣區投票又乜乜柒柒咁

到佢地反政府

一頁都無

「報告由重量級建制派智庫相關人士撰寫，並提醒不要外傳。」

癲少陣啦
天真到以為出年有得選？

有鬼用，落幾多功夫都俾三萬thx一野玩死

建議認真睇 勿輕敵

直接DQ咪可以囉

be humble

再向市民派1萬元

報告由重量級建制派智障*相關人士撰寫，並提醒不要外傳。

重量級建制派智庫? 曾鈺成果個香港政策研究所呀

個報告原來真係當建制選民係豬囉黎，
講到明要多派物資係度買票，人生為左貪垃圾，可恥亦可悲

為攬炒符號化? 你班建制狗已經不停宣揚非人化曱甴咁叫啦喎
係咪要搬碟揚州炒飯出黎炒

無錯，你永遠唔會真正知道對手有幾強

建議建立具政治論述和心戰操作功能的「中央廚房」，增加研究、製造輿論或出版物等工作

係咪要大量刊印上次比卡超本土泛民圖鑑，要日日派時時派係紅隧口派

「批中聯辦舉辦活動側重形式主義 」<- 煽動市民仇視中央政府 準備等国安處門拉人啦

黃圈勿輕敵

研究what
咪又係DQ晒反對派

搞咁多野做乜；DQ晒咪算，
再搵皇軍出來打打殺殺

垃圾報告

我估係牙鼎爆出嚟嘅
你知佢㗎啦...

未來一年要繼續強化建制KOL，增加網絡宣傳趣味性

繼續倒錢落海啦

投票實名制，
唔投建制既人唔可以去旅行

搞掂

做到重組警隊，真普選，釋放被捕義士同重罰狗隻咪諗下投你囉

推

點有可能贏？真係靠大灣區港人幾十萬票？

，

我睇完篇新聞笑到肚痛
仲諗住搶返民意
係得就唔洗又DQ又延期啦

有功能組別
有DQ
仲要諗點樣贏選舉？

我假設仲有正常選舉
即泛民仲有得入去選等待
其實係比例代表制之下 建制派真係好難會輸
上次民主派都係19席
我比你最盡, 都係23席
咪又係4席上落, 爭得幾多?

邊個智庫咁大膽敢話中聯辦形式主義

八婆同黑警日日幫你倒米

想贏得漂亮，收皮啦
除左強硬手段根本無可能贏

cap 水

中央委任啦 成班建制都垃圾 哂錢哂時間

DQ晒全人類咪贏到咯

咁香港政治形勢好難判斷既
你唔知中美/國際會唔會deal成點
建制派又點會知上面搞成點
所以係唔係都未雨綢繆,
佢地都要係假定有真選舉既情況之下, 點樣爭取最多議席

Mpf

有人寫得咁好，不過始終都會執行到亂七八糟，我話嘅

老鼠成？

邊個話下年有得投票

冬季又話第四波，下年點解咁有信心病毒自己消失

選西咩

冇錯
你見到依度咁多0.5就知

個別資深建制參選人有做票王和票后的心魔，視其他建制參選人為首要勁敵，中聯辦應設法加強協調，讓各隊選票更平均，並主動勸退完全無機會勝出的隊伍，避免浪費選票。

一定有葛珮帆份，傳聞上界佢為左搏出位，連同黨既陳克勤既票都搶，搞到陳克勤好危

哂錢哂時間啦
直接DQ晒所有民主派咪得囉
反正支共港共個名都臭晒唔爭在啦

DQ所有黃營嘅人咪得

對家統籌真係做得好好，起碼佢地集合到力量先。
黃圈力量太鬆散，真係要諗方法克服。

R維穩費真策略

pish

講白d
放咁多五毛係連登，證明佢地錯判形勢得幾緊要

南亞仔 出現了

真係唔知佢哋係真心定假膠
而家已經直接萬年議會緊

睇上文下理似係Ｄ so called 「有料」既大陸人寫
細心睇多兩野就知冇料到

跳掣派全部都係智將

做乜事

無大台有好有壞既
有大台應該一早散左

邊個重量級會柒到覺得出年仲駛選

直接委任啦下話

特衰政府咩都唔做己有5成勝機

dq晒米得

分化到黃營就夠啦

支持KOL？

孽瘤寫架？

不要外傳，最多連燈都知

並要針對民主派和本土派之間的矛盾，推出文宣加以宣傳

689

咪又係中共欽點再扮民選 裝胸作勢咁早已經大內宣

仲選？ 東莞都冇啦
You guys got fried !!

個龍門搬得嘅+球證係自己人+自訂賽規
都仲要諗點贏

洗撚選，仲有選舉？

sorry dq完
我已經邊咗白票L

並要針對民主派和本土派之間的矛盾
推出文宣加以宣傳

冇智慧嗰班中計中到應一應一齊批鬥

同溫層

建制想嬴好簡單，基本野要清算黑警、救12手足、所有手足無罪，PK鄧、大波嬅、比卡超、柒婆送上斷頭台、陳同佳送去台灣

民主／抗爭派應該睇睇
下年就算有得選都唔會易

仲選到咩

原文呢？

洗撚策略

DQ咪得囉

就算係流出

都係扮留出cover DQ

作為一個藍絲 咁既選舉真係得啖笑

幫你諗埋啦 永續臨立會咪得囉

笑還笑
要認真處理！

Push

戰略上藐觀敵人 在戰術上重視敵人

哈！ 咪又係左手交右手

仲有得選咩

完全同意！
當望過D藍屍page, 就會知fb youtube係有好撚多藍屍，多到你唔信，例如黑超哥youtube channel, 建議得閒都可以睇睇，update多D敵人消息

人地都會進步，要知己知彼，與時俱進。如果繼續輕敵唔理敵人，佢地進化哂都仲唔知，下年分分鐘輸返出黎

錢都唔派想人投你

呢個傀儡政府唔會聽得落呢D「理性」建議，
任何事只要夾硬來就得，根本唔洗理會民唔民意，
反正呢個就係黨嘅意志，亦有深藍盲撐，
就算深藍係幾少數都好，都會營做到佢地先係多數，
簡單講就係捏造民意。

7:
搵D人扮中間派扮泛民, 或者直接收買老泛民
DQ晒非政府自己友個班
再叫人投假泛民

成個局就完美佈晒啦

唔好笑呀
試吓而家入去黑超哥/大波man個D藍屍page, fb youtube, 入面D藍屍fans多到你唔信，唔好輕敵

重量級係指體重方面？

我識D 藍屍話賣港派真係好廢
有D 淺藍直頭會過票泛民
多謝D 弱智五毛啦，成日鳩UP咩唔射比泛民，而家有D 傻西藍屍當正泛民係B 隊

Edited by Ding Ding(on9 son) 12:34:55 p.m.

繼續人大委任 洗撚諗咩

使撚選咩, 委任咪算囉

讓藍營以外的市民願意接收建制派資訊
來來去去咪叫人信政府
支國大把錢等香港人去搵
擁抱義和團思想仇視鬼佬
有撚其他論述咩

tldr

無錯，雖然同我地一樣都係圍爐
但係佢地勝在錢多，買view, 買廣告會搞到YouTube FB呢啲AI會更加容易隨機派呢啲片出去reach到啲無判斷力既人

不過我地應該都仲係大多數，睇主流新聞媒體SNS既comments就知
來來去去都係個幾隻5毛

記緊防分化

都俾你dq晒 有得輸咩

建制派智障相關人士就真

agger

並要針對民主派和本土派之間的矛盾，
推出文宣加以宣傳

呢句真係要小心處理 好容易就四分五裂

真理在民

因為佢地捉撚到果隻係馬嘛🐎

勿輕敵

知道要點做啦

好多廢老好鍾意睇佢哋啲美國陰謀論同大蟈掘起論

咩意思

只有外國勢力共產黨才有能力攬炒，世人皆知

重量級建制派智庫相關人士：劉兆佳

條友燈神來

即係將民主派標簽為「攬炒派」、「搞死香港」失敗

並要針對民主派和本土派之間的矛盾，推出文宣加以宣傳

而家奶共派宣傳仲唔夠趣味性？淨係郭配飯、紋眉標、元秋、雙墳何都夠笑一日啦

咩走光觀光熱點

未來一年要繼續強化建制KOL，增加網絡宣傳趣味性，讓藍營以外的市民願意接收建制派資訊，並要針對民主派和本土派之間的矛盾，推出文宣加以宣傳

呢樣係成篇新聞最大point，其他都係廢話。
不過我好質疑呢樣o野o係港共咁蠢操作下點樣玩，例如777咁既咀臉，加埋黑狗、李大導，你多多KOL都係攪唔掂。

再者，港共樣樣都係支共行先，又唔屌得支共，我唔知點樣入屋

咁L易估，仲有邊個呀親共派
一係團結基金班人
一係劉__紹
一係689

never underestimate your enemy

其實香港政府認真抗疫
事事以港人優先，咁一定贏啦
洗依家咁？

講撚到咁多策略，用国安髮拉Q 晒所有候選人，選都唔撚駛選

大家以為佢地個KOL100鳩下鳩下唔會有人睇
但係最毒就係啲冇咁出名講政治嘅藍絲KOL

用啲軟性手法毒啲我討厭政治嘅C9
之後加埋佢地一覺得啱聽就係咁喺whatsapp轉發
分分鐘仲勁過我地貼文宣

避晒差佬啲野無講，好明顯有啲野連所謂建制都唔講得

最怕你支共唔搞
20幾年嘅時間證明越多嘢搞, 離心越大, 反抗越大

主要係星島頭條太公CCTVB配合

都搞爛左啦,修咩補呀

報告入面都有提
建制依加已經見到黃營弱點
對家都知要製做泛民本土對立

唔好低估佢地啲C9嘅耳語頻道
仲有啲C9公司 Group
成日都有啲人去share 呢啲藍絲野出嚟

同埋唔好唔記得上個禮拜黑警推跌個大肚婆
第二朝就即刻有大spin走佢
又屈佢係公民黨人喺度插水屈黑警
咁你就知 宜家班土共唔係好似以前咁被動

同埋重點係佢地唔會fact check
乜都照單全收
唔同我地會有好多唔同意見會互屌
(雖然我大家應該要有唔止一樣睇法)

似佢d政治手法
但建制仲未知依個重量級人馬689間諜黎咩？

老懵懂

佢仲要民主派之間都要搞下分裂
dq哂公民黨先 但其它傳統泛民派別就唔撚搞住

對家原意就係專登押後一年再部署先選

成份野係講緊用錢去收買人心

意指統戰呀

人地準備緊啦，有曬planABCD，我地仲on99笑人

屌
你哋搵隻馬騮去選都贏㗎啦
咪又係造馬

學人論政

會唔會屌錯人, 係劉兆佳, 唔係劉銳紹, 劉銳紹無辜架

嚴重弱智既人讀幾多書都係要庇護工場見

大家最重要係不分化

cls中聯辦幾時到你地班狗奴才呀支呀左？

真係唔好再畀呢啲咩咩化入侵生活…有時真係影響理解

當泛民全部放棄被委任既議席
然後民間就可以將部份建制派打造成為反對派
讓建制派及港府／黨自相殘殺

洗撚咩，到時又搵人上嚟叫人哋投白票咪得囉

畀多啲錢熱狗就得啦

投票實名制+電子化
邊一個投比非愛國愛黨人士,社會信用評分扣200分

下年佢地已被大清算

重唸住選

佢地違反國安法

人哋對家開始覺醒要改
唔該大家真係唔好以為佢哋冇用
講緊新移民同藍絲廢老係佢哋主打嘅受眾
本土同泛民未必吸引到佢哋轉投
但係佢哋啲表面騎牆實情藍底嘅好易呃到佢哋

真係咪撚再笑鳩人哋，對家已經不斷諗緊方法改善，認真啲諗吓應該點做好過。

劉兆佳?

從來不抱希望，只求自己行多步

你一日搞唔掂班狗都幾難民意逆轉
等睇10月1日中秋班狗又鳩拉人

DQ全部反對派，想輸都難

而家冇票投
就上黎宣傳武肺=弱感冒

你搞班警察，我投你一票

落地文宣有重要性

重有選舉先算啦!
到時,香港區議會和香港立法會解散,全部變做人民代表大會

唔駛再諗啦!
一切已經完啦!一切都已經玩完啦!

上支那擺票站未贏曬囉

係
似乎有料
我地有機會輸

不過呢篇野又證實港共怕輸所以推遲選舉

原來係出自張華峰手筆嘅

689或者老懵董？

建制派一直都係靠區議會蛇齋餅
而家肺炎又無蛇齋餅，又無區議會做外宣
拖愈耐只會輸得愈慘

今年選都有可能65:35
下年選7:3都有機

有鬼用?? 而家唔選下年也不會有得選。
馬上選!!

又批評政府處理反修例和疫情手法粗劣，引起社會不滿

佢咁講令我好憎政府同中央

港共政府特登比多一年時間先選舉，垃圾建制點會唔用嚟段時間做野

何止, 寫篇文條友直頭不滿中共黨中央嘅人事任命, 擺明有造反之心
如果知道邊個寫嘅, 應該向國安處舉報

再推敵方戰略

又送錢比陳穎欣，肥仔傑，龍心果班

pish對家戰略

講咁多做乜鳩，派錢派糖有邊個政府唔係做完都挽救到民意呢啲我夠識講

仲有選舉咩
到時應該打仗

咪係
DQ哂 搵它解 加黨衛軍出來鎮壓咪得lo
反正 香港人沒槍

已經變左藍黃意識形態戰鬥爭，係另一邊派系既人任你點sell點都冇用...
咩公關咩策略都唔會有用，憑數字見真章，一係就DQ晒佢，如果唔係個結局一定極度難睇

單睇篇文o個幾點其實幾make sense
對家肯跟住做的話的確會增加威脅
不過佢都識講對家山頭主義嚴重
連影張相排個位都可以爭一餐
d野做唔做到就要視乎出報告條友有幾“有份量”有無人聽佢呢支笛
同最緊要既...上面聽唔聽

上面班小學雞心諗大石壓死蟹算9 數啦仲搞乜撚野選舉

使乜搞咁多野，叫dq主任d走晒非保蝗嘅人就得啦

似老鼠 ，寫得咁正路

淋病話下年加埋大彎區班支那人投票，溝淡曬啦

「並要針對民主派和本土派之間的矛盾，推出文宣加以宣傳」

嗰班話無人搞分化嘅出黎講兩句

獻世派班人咁撚蠢 智庫寫乜都冇用啦

廢話，要救要出手嘅上年都做左啦
之前咪整左個團結基金統戰囉，咪又係咩都做唔到

到時好多人都 BNO 移咗民。

@熱狗，蟲泰

繼續參與有功能組別嘅選舉
共產黨講兩句，連登又要J議會好「黃」功能組別都好「黃」

咁你點解唔投返黃碧雲咋
點解要屌白頭老

信我次次共產黨講選舉連登就好似廢老咁含淚投全情投入小圈子選舉

所我係共產黨見到你地咁蠢我真係好高興呀

其實有比例代表制
建制少極都會推到人入
何況仲有功能組別
唔明佢地驚闣